冷氣軍師同我入黎！

成班人望住live好撚心急？
唔好覺得自己無野做到 ！！！
twitter ！文宣！捐錢去星火！識做圖既做圖，有錢捐錢！！
乜撚都唔做坐係到，無人幫到我地！！

*戶口資料:
滙豐銀行: 048-857585-838
戶口全名: The Prime Management Service Ltd.
自動櫃員機戶口名字顯示: T PR**E M*L T*A T*C
轉數快ID: 3771623

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！